記得同身邊有睇達哥既人講

subscribe undergroundDV
unsubscribe tatfullclipbackup2

順手forward埋facebook達哥既回應